全球集氣 HK way 人鏈有冇得諗?

國際層面渴求香港多元抗爭的畫面
尤其是民主法案通過在即，那將會是抗爭timeline 上重要的一個關口/轉捩點
如果我哋發起全球同一時間做HK WAY 有冇得諗？
咁樣可以比到全宇宙睇全球香港人爭取自由民主嘅決心
我哋需要集氣，就做一次全球主要城市如紐約、倫敦、柏林、巴黎、東京等等嘅人鏈，分分鐘可以打破世界紀錄，名留青史

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10